好驚寵物離開

唔洗驚，佢實有一日會離開

每個生命都有限期
你有好好珍惜佢
比佢渡過快樂既一生就夠啦

幾年前寵物去世
好唔捨得，但都無乜遺憾
因為在生果時都好錫佢
不過都有時會掛住佢

可能你走得早過佢呢

最緊要把握現在

下世養龜

佢養返我得唔得

大家都要健康

巴打加油

推

前排就係咁
諗住佢仲有十幾年命
點知過咗一歲冇耐就走
真係要好好珍惜同佢地相處嘅時光

依家養多隻 到第一隻走咗嗰陣時仲有第二隻 心情會快啲好過啲

一歲，頂住呀你

我好驚，唔知點面對

攬

我都驚，所以我有時都唔太明點解有啲人養完一隻死左可以再收養多隻，我覺得面對一次失去已經好辛苦

攬攬

呢樣野真係要認真考慮。但無論點都唔會同第一隻一樣

貓定狗？

我隻boss都十歲 好驚有日佢會走
唔想有遺憾都盡量對佢好d

咩事一歲走
驚驚地
條仆街就3歲
btw養龜係咪要一代傳一代
之前有fd養死左隻陸龜
我心諗咁粗生你都養得死

你個名

攬唔知點講好